IVE有冇可能升翻上外國出名嘅大學

因為DSE抄咗小弟去咗讀IVE，想知道有冇人試過或聽說過可唔可能搏上去外國出名的大學

1.考SAT
2.考GCE AL

有，全部科接近90

Ivy本身已經出名啦🤭🤭
Ivy League 喎😂😂🤫🤫

我聽過好多致富故事
但我仍然買唔起樓

i大已經世界第一 點解仲要出國?

一日i大仔，一世都係i大仔

IVE = ivy

有成功例子=你都可以?

利申 IVE IT CGPA3.9

有人拎賀維雅升左Oxford

利申 rack checked

讀本地U算la
gpa夠分都要有IELTS或TOEFL